城大打手入一入黎

果日上堂見到你覆post
唔想俾全世界知你真身就pm我

恭喜樓G以後有人幫你排隊買傻

買飯

巴打好波

潛龍兄，可以開心些牙俾你睇

日日繁忙時間外賣譚仔

仆街仔仲唔入黎

抵死😙

爆佢出黎啦

我都知你係邊個 以後幫我買埋飯 不過我要食Pepper lunch

啱啱訓醒

想係secret定連登見